LIHKG admin入 （for 肥婆emoji)

無論你保留定刪走個emoji, 都會有人反對。
根本無可能滿足所有人既要求，亦無需要咁做。
作為創作人，你地應該堅持自己既創作理念，我上得呢個論壇，就係對你地既支持！
所以，所以，所以，無論你地留定刪個emoji, 只要你地落左決定，我就會尊重。
希望肥婆emoji呢件事就此完結，唔好令辛辛苦苦為大家創作呢個咁可貴地方既admin難做

推

依啲咪叫高汁##fatc

根本做咩都有人反對 唔鐘意果班未走囉

駁唔到

講得好

當初林早洩唔開明，你地就話佢獨裁，而家連仔多接納其他嘢，想拋開高登個套，你班友又話要點，又話要舊規矩，其實你班友真係好難服侍，既然香討、5P、低Bkingdom、高登同、膠登同連登都唔啱你胃口嘅話，我覺得你應該唔好再上討論區，因為網上世界係無野完全合你心意！！

##fatc##fatc##fatc##fatc##fatc##fatc##fatc##fatc##fatc##fatc##fatc##fatc##fatc##fatcfatcfatcfatcfatcfatcfatcfatc##fatcfatcfatcfatc##fatc##fatcfatcfatc##fatc##fatc##fatc##fatc##fatc##fatc##fatc##fatcfatc##fatc##fatc##fatc##fatcfatcfatcfatcfatcfatc#[joyce]#fatc

fatc fatc

樓豬無腦粉
不解釋

其實個問題係：套icon真係好撚核突，仲要做埋official icon，等人咁易用到嗰吓先攞命。而家班5p仔，淨係識用icon洗版，你老母你試吓去任何一個post都見撚到小 呀，你反唔反胃呀？

fatc

收皮啦fatc ##fatc fatc

推到admin 入黎

甘見到5P字記得吾好屌牙

咁如果有一日有人講話腦魔icon好樣衰，咁係咪應該唔要腦魔icon??

同埋，人地一擔心機整多D icon出嚟，你唔鐘意咪唔好用囉，但你地咁樣咪即係間接扼殺創意，咁其他人有新橋想整新icon,咪要考慮埋會唔會比人屌㗎等等，咁仲有咩人會攪新嘢？？

一直都係講你整set icon無問題

但唔撚係自己開完圍爐post多正評就可以唔理其他人咁擺黎做官方icon

最撚簡單，admin整個公投留定刪，咁都唔識做？

根本兩樣嘢，唔好撈埋嚟講，你手殘腦殘唔識打字就走去學識打字先，或者請移玉步去5P！！

都唔知肥婆icon同5P字有咩關？不嬲高登仔去到而家連登仔都係恥笑肥婆㗎啦，其實幾啱連登仔用添！！

fatcfatcfatcfatcfatc

你d盲撐撚仲未明個問題所在

而家admin就係好似個垃圾政府咁假諮詢（自己開圍爐post多正評）

根本大部份人都無入過個post同意擺set icon做官方icon，就當左好多人支持，而家反對嗰d就無野搵野黎嘈，都係嗰句，admin而家set個公投，多人支持佢咪留囉，點解要逼其他人陪你地一齊食屎

算啦 5p過黎係咁上下

你認為連登仔真係會專重投票結果？？

我敢100%打賭，一樣會有人輸打嬴要照屌無誤！！

十卜ching##fatc

屌你，咩都唔講就標籤人地5P仔，我點5P過嚟呀，你自己攞我Username去高登揾啦，不嬲都上開高登㗎啦！！

起碼會服丫

唔鐘意咪走好簡單

優劣 品味 ？

唔係話你有創意就要撐㗎 下話

每次都叫唔岩心水嘅人走
走下走下就得返啲乜都橕嘅人

你上下網典睇返舊時高登仔啲icon作品就知乜野叫高下立見

其實admin 搞埋d 無謂野為乜? 你加多d icon 又唔會多左人 唔加d人又唔會走
其他大家都係想要個類似高登又user friendly 既平台9鳩吹水姐, admin有時間好心做好本份先啦

Admin 本份係咩？
而家有邊樣未做好？

屌你老母如果講核突腦魔唔撚核突呀？ ？ 個起角放大版唔撚核突呀？ ？ 個柒藍色唔撚核突呀？

如果好多巴打同你一樣覺得肥婆icon唔撚靚咪唔撚好用囉，當大部份人唔用，套icon就自然被淘汰，如果相反好多人用，你檢討下自己審美眼光仲好啦柒頭##fatc ##fatc fatc

利申：我愛腦魔

禾打5P字系恥笑5P仔喎

web版

站務台公投post 贏緊2000負評啦喎
又當睇唔到拿
當初2000正評唔係好威威嘅咩

##fatc 講得好岩

繼續趕客囉，呢樣唔鐘意，走囉
個樣唔妥，又走囉
最後走剩班小學雞變膠登
連生好野

其實無話早洩開唔開明，黎呢度真係純粹搵個hkg+代替品，無諗過會搞咁撚多野，依家整到咁咪唔想上，好簡單

相信好多唔撐肥icon既人諗法同我一樣，撐肥icon既人先係高登haters

Admin 可唔可以整個setting 制，ON 咗就block哂睇唔到肥婆icon 啦

利申：唔介紹keep肥婆，同埋唔識IT